HKBN的Sales入黎

屌你老母 用撚緊你地BB1000 依家比緊198
依打幾十個電話黎叫我續, 仲要開我239
我已經次次同你地講話貴, 出面人地其他公司先130蚊

問佢地可唔可以唔要myTVfucker, 有冇得平
串撚柒柒咁話無, 係咁話人地果D又要安裝費 又會收隱藏費用

食屎啦

btw 有冇其他公司sales, 合約12月尾到期

唔識打個嘅字？

我比緊25x 屌！ 日日打黎叫續約 屌佢老母 一開248 家陣238。愈遲愈平 拖下先

屌佢老母臭西 我都係比之前仲貴左
我屋企人仲傻更更比佢煩到續約
好彩有個乜春14日冷靜期 比我打去取消

我一直冇理比緊258 原來貴人地咁多 仲氹我續
送mytv 一直冇用過 垃圾！

佢唔加價, 我都可能會即續
屌佢老味

巴打 幾時到期？ 轉左未？ 我1月到期 8月開始煩我續 屌佢老母 由258 到 248 今日 238。去到12月可能又平

雖然HKBN的確係幾穩定既
但加價仲係送個mytv 加個濕鳩NOD 32就算
今次一定轉台

12月尾到, 未轉, 係咁打黎
唔同人跟

條女勁串 聽把聲都估到係肥西。男既幾好禮貌
你最新係咩價？

219

有條仔幾好禮貌既, 但係有條女同幾條仔都串撚柒柒

219 續唔續？ 有冇咩目標價？

唔續 , smartone 一樣1000MB 平差唔多舊水

洗唔洗重新再入線？ 定可以用番HKBN果條？

唔知, 但佢好似免安裝費